恆生學生卡問題

1.如果我買4000蚊野 每個月最少還幾錢？
2.還左最低還款係未可以等下個月再還錢？會唔會計利息
3.恆生卡還錢用中銀機入數會唔會收服務費？
4.恆生會唔會有電子月結單？利申：還保撚

還minpay 是on9,
30幾厘息滾死你

問連登仔點解唔問銀行

還min pay 還死你

代表恒生多謝您

如果我買野嗰陣做分期會唔會好過minpay?

冇錢就咪學人大洗啦
4000都淨係諗住還min pay

請你好好哋還晒4000，否則cut卡，學生未有能力搵錢憑咩借未來錢
請睇清楚收費表，還最低還款額好能on9
用pps還
有

緊係還minpay啦
學生哥一月有幾多錢洗喎
邊會用曬黎還錢咁傻啊

1.<500
2. 總之冇即月清零就計息
3. 收
4. 趁肥絲入黎之前你睇下自己寫咗乜

4000都分期你儲吓錢啦戇鳩

銀行多人到pk 想搵人問都難

唔洗還架

1 買4000，就要還返4000

2 還minpay嘅話你未還嗰啲就要比息，而且好高息率

3 中銀atm係銀通網絡，恒生同大貓好似唔係(？) 最好用返恒生atm

4 正路當然有

環保呀白痴仔

還曬4000
之後學好信用卡知識先至再用
完

樓主邊係環保撚丫
係碌卡買玩具唔想有statement比媽咪見到啫

有冇巴打分期付款經驗

你要碌4000就呢一個月內返part-time賺返4000蚊啦
一個月做8日咩都返哂黎
千祈唔好貪一時方便就還minpay滾大D息
十個有十個都覺得自己戅鳩

多謝咁多位嘅意見

Enjoy卡 minpay 好似400定350

還minpay好正
你每個月淨係還少少就得 息率又低
銀行又唔會追你還數
等你出嚟做野再一次過還晒啲卡數咪得囉

有見地 嫌煩仲可以拎第二張信用卡自動過數還錢
幾方便

開佢張debit card啦